其實我哋點知每朝瞓醒嘅自己係尋日入睡嘅嗰個自己

可能有外星人讀取咗我哋記憶 再取代我哋

cctv 自己

如果係隱形呢

記得哲學好似有一個假設
今日嘅你係尋日嘅延續

我地依然延續過去既苦難

樓住挑戰緊呢個premise wor

建議巴打講英文之前學好啲中文先

有好多結論
其中一個係
因為無論如果都證明唔到尋日既你 係今日既你
原因係 證明尋日既你 係今日既你既證據
你都可以話係尋晚被外星人製造出黎
所以 最好的做法係
唔去探討一個無法被證實既題目

邊度錯
premise咪前提

定係你想我講assumption

Proofread下先啦

咁點解我會唔知自己係外星人

你係咪弱智
外星人點會想番工呀
係都去歐洲讀取啦
係香港托柒

個體驗包埋洗腦

正如你打機會揀hard mode一樣

有冇睇過極光追殺令？

自我同一性嘅問題